大陸有無司法獨立?

其實大家都同一陣線，只不過係講得同唔講得出嚟嘅分別

推

佢自己都講唔出口話有
都仲要死推
做官做到痴撚線